[poker 新手] 點解Ace High 贏 2 pairs

睇咗好耐都唔明點解係個大陸人贏。。。
有無人解答下新手

短牌局A可以當5用 所以蛇>2 pairs